究竟邊個揀正話煙花第一幕既音樂！

好哀怨